做立青路拎core問題

有無師兄知 立青路幾多area拎 幾多粒core sample
去我睇CEDD spec table 9.14 個個岩唔岩

求撚其啦

有鬼人check 咩

你攪清楚個遊戲點玩先啦弱智

字都錯 學人做工程狗

鋪路師

無人check

工程狗係咁

唔撚識做

9.14 係講supplier submission 唔係講緊Coring test requirements....你應該睇落啲睇trials..

sor,係9.62